啱啱搭506喺富建花園落個位巴打好靚仔

灰色衫綠色褲
左耳戴耳環

有冇190

唔鐘意男人

冇 矮過我

可以一試

800 1Q有意留tg

我唔係啲咁嘅人 真心想發展